# BotDiscordIUTLille

**Par Hugo Briatte et Gireg Lezoraine**

Ce code python permet de réaliser un robot sur discord qui peut lire des emplois du temps en .csv pour répondre a des requêtes variés par rapport a ces derniere.
Il est spécialement concu pour la promotion Informatique en S2 de l'IUT A de Lille.
Il est donc fait pour agir avec 6 groupes (G,H,I,J,K,L)